神秘的喇嘛 佢投胎轉世變做謝天華

之後點唱好

屌屌屌屌屌屌 屌你屌你
屌屌屌屌屌屌 屌你老母屌你老母陳廷佳陳廷佳

屌 你

劉德華既強？

長城？

有一種悲傷？

係溶早兒 in霞

冷門到呢